CNN: 中國軍方使用激光武器襲擊美國軍機，美軍機師受傷

[url]Chinese military lasers injure US military pilots in Africa

反了反了

頂 ! 快左少少
下年年中先開波啦

真唔真啊

已經準備好為美軍帶路

嬴了

有source 嫁

又贏

美國來了

今次習總玩大咗

射人地隻眼

俾支那士兵射親隻眼

支那上吧
雖遠必豬

拎住枝高能量laser 筆射驚駛倉，射中個機師會睇唔到野一陣 早（幾）年香港都有細路玩過，從此香港好似唔俾再入口

美軍快d出動啦

印度掟石仔

咩激光武器咁巴閉?

等睇世界大戰

好多年前都發生過

美軍渣架

炸撚左吉布堤去啦，係度玩 laser beam

驚駛倉

我都諗緊係咪鴨記有得買個d laser 筆

駕

人哋美軍激光武器就一野射爆機
屌你小支那就射尻人個機師

犯我中華者，雖遠必誅

係真仲唔開戰咩，蘆溝橋事件開打

互射啦屌

一面貿易談判緊，一面就走去布吉堤食激光，睇黎有花生食

勵害了
點先射到人地機師隻眼

大家準備好一帶一路帶美軍未

準備鏟平吉布提個基地未

準備賠償幾多

想睇侵侵發脾氣 打鳩支那

係時候入定牛餐肉

幾個星期前架啦
所以而家美國KEEP住搞中共

割香港加賠款啦

記住買SPAM
唔好買梅林牌

準備帶路

古巴導彈危機

咁係準繩度高嘅表現 仲可以保住架機搶咗佢

why?

嗡乜?

The US issued a notice to airmen "to exercise caution when flying in certain areas in Djibouti," which "was issued due to lasers being directed at US aircraft on a small number of separate occasions over the last few weeks," according to the notice obtained by CNN.

好撚似小學雞用紅外線筆射落街咁

通敵呀

689：改定名叫《振美》先！！！

香港係諾曼第加安特衛普的合體

乜光學武器咁勁 係咪比大光燈照到咋

噏

連登間公司究竟幫五毛開左幾多個ACC

military grade laser原來射程有60里

今次贏國又贏啦!

唔怪得佢，我都唔係好信大陸有比嘴炮更利害嘅武器

贏呀

瞄得咁準
用電筒照咩

細路仔玩激光射人雙眼

炸撚左個垃圾支那軍營再報話支那的會爆炸喇屌

小學行為

贏國又贏 展示軍事實力

死支那國傷害我地香港同中華民國同美國既感情

亮劍射盲你隻眼

唉 如果死埋就有晒藉口開拖打柒中國

習總一係戰死一係投降

肯定係反美義士所為
要打倒美帝, 射激光點夠, 起碼射支飛彈過去啦

人黎 王爺要發爛炸

想睇侵仔收支那皮

因為支那已過左美帝

提提巴打,係50 cents

要偷窺洗鬼用真人駕駛嘅戰機

來了來了 侵侵有本事 大把花生食

No problem, will come

條女真空？

過千

今次真係聊交打
厲害了 我的國

唔通又真係比19 講中

現實：

靠害了，我的蟈！！！！！

要出手了

要開戰了

共匪成日以己度人
如果用航拍去偷睇美軍基地, 下一個俾人ban既會唔會係dji

支那媒又可以瘋狂打飛機

美國口交部出擊

加大制裁